好掛住林保全時代嘅多啦A夢

依家個配音好難聽

而家個配音好似啱配小丸子多啲
幼稚園聲

但係日本版都係雞仔聲
好奇怪當年點會搵保全叔

自來也